劉銳紹：國安法立法過程或遇到反彈 完成程序才公布

全國人大常委會早上表決通過港區國安法，預料法案全文傍晚公布。時事評論員劉銳紹表示，按照程序，法例要諮詢基本法委員會，再列入基本法附件三。他認為或反映立法過程中遇到相當大的反彈，官方必須做足門面功夫，完成所有程序才能公布條文內容。

他又認為，仍未公布條文亦可以觀察情況，如果在香港遇到的反彈很大或情況失控，可以隨時加辣，隨時實施法例，立法立威，同時中方也要觀察國際反應，所以在行動上稍作調節。

劉銳紹表示，法律未有諮詢、事前未有公開法律內容，情況罕見，近年只有兩次類似的做法，其中一次是對台灣的反分裂國家法，在通過法律後才公布全文內容。

笑左

仲同袁爸一樣好樂觀

但係777 講到聽日就過到.....
即時生效咁撚樣........
信邊個好....???

又係呢個燈神

7一維園見
Facebook ig airdrop

去邊？

答案係!! 維園見(7月1)
因為立國安法唔去維園啫係silly 癡線 冇可能會發生
維園發音就係 喂完 喂完 未完
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係完未喇
而香港人玩完未呀 係未呀
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!7月1維園見
輕鬆 謝謝大家

信香港人

信777

唔好再講程序啦
要跳過有幾難

劉銳紹係做時評 唔係劉兆波喎

快d加辣啦垃圾

咁表決係表決咗疊A4紙呀?可以任加

即係話講定會強姦你
時間地點細節唔講
你就會安心啲唔反抗

刊憲未 ? 但無內容點刊憲 ?

佢成日評論既都唔中

隨時今晚11點58分公布
港共11點59刊憲
午夜正式實施

成日左一句江派 右一句政變

近年只有兩次類似的做法

做時評就準咩

呢個真

劉兆佳 劉銳紹雖然立場不同，但都係9up

葉國謙說草案已獲全國人大常委會通過，預料黃昏將會公布相關條文，特區政府在程序上可以即時刊憲實施。

咁我信...淫大袋錶....

失控

根本人治， 法你老母咩